高圖爾斯當選2018年最佳門將

國際足球歷史和統計聯合會（IFFHS）公佈了2018年最佳門將歸屬，皇馬門將高圖爾斯擊敗諸多對手，成功當選。

來自90個國家的足球專家，對各位門將在2018年的表現進行了打分，而他們顯然更加認可高圖爾斯的表現，他得到了181分的高分，遠遠領先第2名洛里斯（109分），巴黎門將保方獲得59分，排名第3，而另一位皇馬門將拿華斯，則以58分排名第4。

排名第5到10位的分別是奧比歷（49分）、達史特根（49分）、艾利臣（36分）、迪基亞（33分）、蘇巴西奇（23分）、紐亞（20分）。

高圖爾斯也是第4位獲得該獎項的門將，之前卡斯拿斯（2008-2012年）以及保方（20003、04、06、07、17年）都曾先後五次獲得該獎項，而紐亞則是4次獲獎（2013-2016年）。

仲保方

等睇牛油手圖

車狗酸到

上面兩球唔計
大佬球王射喎 你估仲係連加特/2和比

勁

左右腳兩次過大細龍
Btw係美斯勁

兩球都比人通大細 慘撚到

愈捧得高
跌得愈痛

支持繼續頒獎俾古圖狗

咁窄角度
雙腿撐到咁開
係人都射大細啦
傻西龍門

利申: 街場打龍

佢咁撚高 夾極都開啦 似你180 都無咩

過左皇馬之後俾人入左幾多球

關高矮咩事
人地係老江湖?

你高隻腳咪長囉

腳長就拍唔埋對腳?
人體對腳係八字架咩

我真係未見過有人守龍會拍埋對腳黎守
街場龍門可唔可以比個教學黎睇下

自己搵片啦
大把人守龍都唔會撐腳

2018年得8個月？

睇黎你勁過古圖斯

唔撐腳成個遠柱任人燙 射遠柱個易定射大細易你自己諗啦 可惜對住果個係美斯姐

拍埋對腳 咁人地射遠柱 點撲

估唔到又有笑話睇

街場龍教人守龍

而家講窄角度呀
遠乜撚野柱

牙朗都唔敢落香港街場踢波啦

你封左個射門角度
人地燙西到個遠柱咩
人地射得靚
入左無得講
但守窄角度
比人入近柱同通大細就係廢

心目中:
奧比歷>迪基亞>拿華斯>達史迪根>阿利臣>羅禮士>其他
oblak嚴重被低估
degea世界盃柒完又俾人當垃圾

比美斯入就唔廢囉 DDG比阿古路射爆近柱 咁DDG又廢啦WO

ddg 責任唔大
果球射高波加球速超快
就算紐亞都未必救到

又係你話比人入近柱就係廢

佢唔伸隻腳出黎點撚樣封佢遠柱 ON99

睇下咩近柱
地波同中腰波比人入就係廢
射網頂就係射手勁

下垂雙手
佢射下三路就落地撲呀on9仔

下垂雙手美斯一野抽撚爆你近柱啦 大細都省番

而家係講佢個手法有無問題
佢手法有問題就係廢
好簡單
聖卡封單刀都唔會撐大
呢d就叫勁

咁舒米高一定好撚廢啦 下下星形

心有不甘

封窄角度人地會用星形咩
on撚鳩

呢D 就叫無得救

達史迪根先係嚴重被低估

佢點答你

奧比歷值得攞過古圖啦
保方40歲都仲穩過古圖

笑死

第一球都算叫有d責任，角度咁窄

第二球就只能講：對面美斯黎，小花單刀根本睇住食，你壓腳佢射高，你高佢穿你大細

冇撚野呀
真係拎咗個金手套好似天上有地下冇
仲有成個世界盃除咗對巴西果場有料到其他都唔算勁
真是荒謬.jpg